法國仔 timothee Chalamet 叫人vote trump out

可能未必有人識佢
本來對佢印象OK, 靚仔一名
依家不了

咁佢係咪用石頭出糧？